換呔問題同呔鋪推薦

有冇巴打可推薦換呔鋪
最好可做埋四輛定位（沙田九龍東最好）

同埋想換米仔PS4 問左間19年呔
行貨泰仔做，16寸一條1k 有冇貴到？

（有圖）各師兄弟 歸位未？

沙田石門工廠區有間唔錯，係麥當勞對面不過唔記得咩名

HERO SHOP

搭單問下，請問米仔ps4同primacy 4有咩大分別?

利申： 新手乜鳩都唔識

2隻都唔太好
P zero/ Cup 2會比較好
性價比高

普通7人車，首要舒適同靜，有咩推介?
見個個都話米仔ps4

p4主打靜

一條For Sport / 一條For Soft

P ZERO
咩車都用實冇死